# Удаление группы камер

1. Наведите курсор на блок группы.
1. Нажмите на шестеренку в правом нижнем углу группы.
1. Нажмите «Удалить группу».
1. Подтвердите действие.

Удаление необратимо. После удаления группы ее камеры оказываются на экране «Мои камеры» и не включены в группы.
